邊撚個發明未結婚都要比利是

一搭我 一搭我老母

支持樓主

你自己發明?

派埋我 thanks

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

你係老細？

G持樓主❤

其實你可以唔派

唔派會俾人係背後講

下 呢啲唔係職場規矩咩

暗號

我都想

下你居然會係我post留言

咁點解要派

咁你又要驚人地講你咁無計
你要跟個社會習俗咁係咁嫁啦
咁點解結左婚又要派利是？無解嫁wor

下
唔得咩

你係老闆?

係撚
你係老細咪派開工利是
唔係的話又未結婚派乜柒

講咪講囉，今年啲後生仔女仲未俾廢老講夠咩，慣晒啦

屌呢度根本冇人明白我

唔係唔得覺得有少少奇怪囉

sis真係好勇敢…

賣剩庶發明，可以唔駛俾人笑無人要

Sis你老X

牙邊我個封呢

高層先要派

真係未聽過未結婚又唔係做高層要派利是

睇你弱智都要派

其實未結婚, 有小朋友, 但同小朋友老母分開咗既話, 洗唔洗派俾自己d糖細佬糖妹, d表弟表妹既呢?

你自己on9走去派利是就上連登問邊個發明

明明都無聽講過要派

你係高層你仲只係派廿蚊？
背後實畀人笑到面都黃

其實依D野度度唔同
例如日本普遍係只俾自己仔女
台灣就出黎做野就要派
仲要派俾長輩

child登

最多係開工利士，可俾可唔俾

應該係驚人講樓主成40歲都嫁唔出
要人派利是

樓主應該翻工係成日俾人恰嘅on9嚟

如果唔係開工利是你等比人背後講你做壞規矩啦

真心膠？

吓，要既咩？

派開工利是俾你上司/老細

on9

職場上上司就算未結婚都會派利是
就算係飲食 餐廳經理店長就算未結婚都應該會派利是俾下面啲伙記

唔關事 如果係職場上上司就算未結婚都會派俾下屬
飲食都會 經理店長未結都會派

其實職場上司未結婚都係應該會派俾下屬

睇幾高職位姐
如果係一個普通officer派咩利是
仲要未必係officer都會有下屬
最起碼都department head先派啦

做得某個位就唔好咁小家啦
同你都係派得果20蚊

啱呀
咁緊係唔會做下層普通職位都要派啦

真心白痴
我女朋友以前又係做飲食個類
做個經理仔得個萬零兩萬蚊人工
都要派比D阿姐
心諗咩料
搵得多就話姐
搵咁少都要派幾千蚊出街